警隊高層仔女就外國讀書

下面班condom 仔女就香港讀書
9月1日開學真係驚好快會有小朋友自殺

真係好擔心架，黑警就算點仆街無哂朋友都仲有黑警同事，小朋友無左朋友就真係弧零零一個人